發夢用生果餵飼犬隻

夢到近排咁多兄弟姊妹叔伯岀街溜狗，小弟見到大家係咁比犬隻攻擊十分心痛，為了略盡棉力。小弟有個奇想

就係請這些小犬犬食生果

黑犬們近日勞累奔波，十分辛苦
我們要大量購入香蕉火龍果等易爛水果去慰勞佢哋
(溫馨提示:輕輕將生果壓致微爛, 更易入口)
拋入狗籠岀入口，既可以餵狗，又可以防止犬隻衡出黎咬人。
(微爛香蕉及火龍果非一般的滑，滑到其他人就唔好，所以，記住只可以扔係犬隻岀入口)
不過小心俾人捉到，雖然佢哋只可以告你亂拋垃圾
仲有唔好拋錯岀街滑到普通人，我地唔可以騷擾到其他人同清潔工人。集中抛係狗籠岀入口

想像下香港犬隻柒岀國際，平地都可以仆街，有啲滑潺潺既嘢係地下佢地會點

基於近日香港警察有點兒思覺失調，人格分裂。會胡亂拘捕人，告人藏有攻擊性武器。就算你車住大量文具觀星雷射筆，佢都可以告你。但係，我車住大量生果，斷估佢都唔會告我掛

火龍果餵食大賽

記住輕輕壓變咗先餵

下次我用擴音器扮狗叫同班畜牲溝通

著件藍衫，用個西餅盒裝屎。D狗都照收

黑莖一條

傻豬豬，大量購買可以有批發價架

香蕉是俾人食的，狗狗要乖乖吃狗糧

上次警總個一大包狗糧晒左少少，狗狗不懂拆開

餵佢地食提子

雞蛋太快乾，爛生果係地下可以當路障，滑到班仆街岀唔到黎

浪費食物
比自己人食唔好？